可以掉老鼠成入垃圾桶未

大好機會

佢入去自願做人質 ?

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po